開心速遞(136)不過我驚你唔敢聽wo/來簡約地曖多80集/不要賓穎主題曲

Lm

偽青🙇🏻‍♂️

少少風範

隻豬

踩上門

豬

編劇做乜鳩 上集就食群姐隻西 今集就食若水隻豬

隻豬仲係度咩？
又話拍過好多次拖又同弱智max一齊過

下集到底會食咩

男朋友黎氹女朋友

1. 想搵番特定主線集數可以參考開心速遞wiki頁面入面嘅「故事系列」
2. 食屎陳師奶名稱來由請參閱第67＆384集

by Rose-colored

若水好保守架
俾人壁咚都話熱

學你話齋
Max弱智架嘛
戴哂綠帽都唔知
可能冇屌過呢

阿水拍過咁多次拖點會仲有隻豬

廢老好滿意呢個女婿

龔好抵錫

阿水果兩粒朱古力一定好撚甜

唔一定的
可能之前拍咁多次係因為唔肯婚前性行為而分手

真係識做人,食屎妹豬都有份

模範女婿連家長都見埋就快D拍拖啦

max同jenny嗰次好明顯係第一次啦

咁快上去補鑊

都合理
所以Max先成日chur Jenny 要驚喜

食Max隻豬

明明一開始max個設定係好叻
點知宜家變到弱智咁

弱智先好

sam hui

Sam hui

阿工

我聽到Sam許

其他屋企人呢

食花生

好想要啊工做男朋友 一定好正

竟然係講道理

咩樣呀

熊家嘅強項

佢地愈睇愈襯

硬頸樣呀

咁你咪要去抬起其他人囉

情侶鬧交

食蕉連皮啦

啱啱好似挨落阿工度

點解水水叫媽呢空？
wiki完 都揾唔到既

想點ar

鍾意佢以前角色城府深
但更鍾意依家弱智百搭啲

食蕉連皮

點解咁反覆嘅

好想契咗佢

仲以為水水想攪工業

嗒糖
即刻反面

死賤精

鍾仔旁白

Mary Hung

Mart hung

耍花槍

鍾仔又旁述

Mary hung啊嘛

痴線圍住睇

萬能鐘

萬能鍾

你on9? mary hung 媽呢空

terry

80年代賭片

估中晒

真係咁老套

Isabella

就係咁老套

真係咁娘

大小姐好醒

攬

四暗刻

電腦分析

icy

電腦分析都有

真係電腦分析

屌你電腦分析

做乜鳩

anita條臭閪幾時死

賭俠咩

Mary hung

侯賽因 電腦分析

賭神上腦

賭神咩

抽夠水未

屌就你開隻2比佢等贏莊100蚊

50%係4索，75%係5索

電腦分析.....

阿水出遇強借屈，借花敬佛啦。

加埋大過100% 數學天才

又電腦分析

笑死

賭俠致敬

出千出到咁明顯

125%......

俾隻二萬佢等佢食雞胡

鍾仔唔做埋旁述？

你知 我知 單眼佬都知

好PRO

嚦咕嚦咕咁

ECM都出埋

大小姐真係好醒

嘩好大舊耳屎呀

咁大粒耳屎

今次大小姐好波

幾時有特異工能

干擾器

大小姐

麻將冇得用牙籤 用粒飯喇

嘩，咁大粒耳屎

賭聖橋段

成兩集都係賭俠賭神致敬

大小姐好波

尋晚豹哥講想偷我雞！？
笑咗

鍾仔做埋麻雀旁術

啊

ivan肥左?

龔燁甜笑

鍾仔：鍾仔你點睇呀？

叫果下

劉華最後個招

大小姐你扮咩睇得明

大小姐識鬼咩

大小姐：高招

高招

熊若水發嬲好qq

好有愛

大小姐識打牌咩？學人評論

鍾仔

呢兩條友會唔會旁若無人得太過份

唔係轉章咩？

係劉德華講

嬲住打牌

水水係對住阿龔先特別臭脾氣

呃朱 古力

數學奇才

當眾灑花槍

輸唔切啊

水水好cute

讓你咋水水

好想比紅藥水鬧

竟然係peter

畀peter贏咗

水水扁哂嘴

8筒肯定係專登唔食

叫雞 糊

贏左要比大小姐鬧

輸左

大小姐都幾講道理

好正面

加埋大過1

賣廣告時間到

大小姐對佢哋好好呀

阿羊關你撚事

大小姐真係變咗好多

今次大小姐好心明大義啊

垃圾羊

比三個男人進攻

好滾動

其實大小姐真係好好

阿工一定有諗呢個結局

士巴

DQ個peter lar

有輝輝係唔同啲

有咩問題？

群姐等唔切

叫埋糊 定叫緊糊阿

群姐

做匙巴啦

匙爸

做士巴

群姐把聲

群姐都有份

群姐一早輸咗都有份做

果然反cup

出千

isabella 咁大個女第一次做"匙巴"

自摸東

係大龍生面前出千
夠膽死架wo

其實啊清塊面幾大吓

又反cup

大少姐

點解打8筒 食到十三么？

peter真係一D都唔醒目

秘密網真係萬能

Peter 自摸

水水件衫似睡衣

點解嘅

到最後都係老土劇情

自摸…

岩岩坐mary後面個個間諜係邊個？
係咪有份去做spa個個清？

佢自摸東喎

紅藥水件衫好似睡衣

點解既

佳叔 係咪新k先生

阿工又請阿水食免費早餐

唔係

初戀cafe嘅早餐到底有幾吸引

Anita

做完spa未換？

謝

只要信 不要問

阿工請？kai叔無理由咁大方㗎喎

以為係我愛你

三個字

3個字

嗚嗚

呢兩集既劇情真係世界級

忍唔住笑

三個字！

三個字：等自摸

供水甜到

等自摸

小學雞龔燁

羊羊好樣衰

明明就係 因 為 你 ！！！！

點先可以比熊若水鬧

今日個演員表好長

我愛你

無聊

龔燁識玩呀

呀水濕曬

阿蟹忍唔住笑

呢集正

今集真係甜到嘔

又到朱0

sweet到漏

阿水期待阿龔邊三個字呢

好sweet呀

天呀 今集可以無限loop呀

睇到個嘴忍唔住向上笑

安仔

阿龔真係好愛若水

ON9安又來

有律師樓

天日終於到00

做咩唔講個三個字

阿水明明有期待

你咩鄉下

玩多100集先啦

聽日安仔激死00老豆

安凌呀

我老豆聽到等自摸都笑

岩岩放出黎

成個冧樣

根叔又陰人

今集可以重溫好多次
淨係三個字呢句都可以睇100次

三個字呀 等自摸呀
我愛工水 yeah 繼續曖昧

睇到好想打牌

成家聽到三個字係等自摸都忍唔住笑左

廢老：我安排一個人俾你
就係金城安

今集好高汁

工業呢d playboy真係
都係博士有安全感d

冇信
mary都甜笑佢無聊
擺明直口

工業先好囉
永遠暗地裡愛錫你

公司附近應該得佢一間餐廳

估唔到而家仲有博水黨

咁未推牌阿龔又未必知peter係十三么嘅
不過臨尾咁嘅局面等自摸又真係冇乜可能

講安全感曹總先係王道

豬脷人 係咁樣衰

其實紅藥水心裡已經期待佢講個3個字，因為上次洗頭時工業講同一翻說話，水水沈默，而家有啲激將法feel。沉晒船啦水水

邊忽playboy啊 最多都係表面上撚你，實際上暗中幫你啫

成日要等到咩事業有成，愛情先黎
亞太區市場部總監都5夠叫事業有成
係咪要等做ceo先去馬追水水？
不過現家都好，玩曖味好正
留名等睇曹總bb出來爭！

工業呢種男人唔會悶但又有種無微不至嘅安全感

識貨

工業真係溝女嘅教材
唔會死chur做狗公 識吊返條女轉頭

冇可能啦

上次阿水即刻話知龔燁當佢係朋友拒絕左
今次竟然話夠膽聽
不過龔燁未想講

都要有人地個外型嘅

區嘉慧寫啲虐情節好正 好鐘意呀，無限誤會又唔悶
今集水水眼紅紅、眼濕濕咁 好鄧人憐愛
喺廚房同阿龔吵，阿龔又再次畀水水誤會個委屈樣真係好正 但又睇到心塞
但到後面又好sweeeet，水水今次居然敢聽阿龔幫自己嘅理由 係咪開始敢面對阿龔對自己嘅感情啦

完全係完美男朋友既典範

無可能完全唔爭，實有火花

水水輸咗扁嘴，阿工個表情幾心痛啊

等睇曹總再追求水水,工業呷醋

博士感覺上踏實d, 雖然冇工業咁幽默
工業做jenny既playmate (代替John ) 比較合理

龜縮明個iPhone case係頭文字d

水哥教落，媾女黎講尼，最緊要靚仔

佢兩個麻雀枱上唔出聲但係度交流都好正
阿龔摸耳仔扮哂野

其實阿工已經做得好明顯
將來真係開始拍拖一定甜到糖尿

本身水曹線都已經好爆好好笑
再加埋阿工真係

工業：你想點呀

其實明眼人都係得出
龔生永遠只係係甘flirt 水水一個
又點係playboy?

Btw 熊家廚房個幕同最後一幕
真係明顯顯睇得出
阿水沉船了

今集都糖尿㗎喇

龔燁次次都撚Jenny
佢咁樣係綠帽面前好咩

放過龔燁喇，jenny咁大件佢哽唔落㗎

阿龔成日都專登痴埋去水水度，嗲住佢，真係好cute cute

我覺得距離可以再近啲

現實係唔會有工業呢種男人 只會喺電視劇同小說出現

我純屬真心想知
係龔生眼中
點為止事業有成？

我覺得反而唔敢講，怕再比水水拒絕

掃低攻水嘅所有障礙

每次佢講等事業有成都有千個問號
呀大中華總監龔生你仲未算事業有成嗎

stanley啲表情真係做得好細緻，唔靠對白都完全傳達到意思

可能要做到曹總咁

工水主角couple真係唔同啲
出動大半個劇組去撐起佢地既故事, 好豐富好精彩

感覺上工業都係比較性濫交

其實佢對其他人口花花咁我覺得係世界仔行為only,佢不論男女都係咁刷鞋
但對住阿水佢就變左小學生

阿水同佢講多謝果陣我以為阿水真心開心見龔燁幫佢
點知轉頭就叫人食蕉

我哋依家關係咁好都係因為佢

咪係囉

好好笑呢到
老豆老母都笑 次次工水都勁好笑
阿水啲港女格

變臉變得好快

佢覺得可能要贏返間廠先叫事業有成

我地係咪追緊同一套劇？

同問

冇話邊個好啲嘅 係睇適唔適合啫
沉穩嘅博士適合同勇敢追愛嘅Mandy一齊
鬼馬嘅阿龔適合同傻更更嘅阿水一齊
每個人都有自己嘅perfect match

其實真係上晒軌道 挑骨都困難。工水from head to toe 開始有主角cp陣勢啦

甘乜撚呀

而家係香港贏番間廠真係無億億聲都贏唔番喎

可能真係要可以自己創業
話哂佢都係個落難富二代
雖然返黎之後好似成日都掛住溝女
但係佢講過想係阿爸仲有意識果陣賺返間廠比阿爸

阿爸呀，佢呃我呀！
死賤精，呃我感情！

一個成個小學雞喺度激嬲對方，一個又咁天真會真係信

自摸十三么好邪

所以jenny更加憎佢

miss咗，想知今集有冇出忘了情個blog

水水個人簡單天真，付出咗真心比人呃先會咁嬲
如果佢對一個人唔在意，根本唔會介意對方呃佢

無啊

我覺得呀水開始心動

上次碼頭已經有

距離進入直路仲有幾遠呢

今集嘈交個位出乎意料地覺得好好睇！因為唔但只嘈交咁簡單，而係帶出左愛嘅偉大同兩性相處之道 水水成日燥底，阿工除左一樣咁愛佢之餘仲會照直話佢，教佢應該點做，而唔係一味淨係包容同忍，係另一種甜係另一種愛啊哈利 另外水水無意中記住晒阿工嘅一字一句又係好甜 同埋最後個三隻字水水有所期待真係超級正 呢種派糖方式同上次sd錯一樣，簡直無敵咁正 好過畫公仔畫出腸

阿龔啲cow女方法成個小學雞咁，成日激嬲對方，又咁度宿(雖然係想慳啲快啲賺錢)，陪人打個牌都要收返500蚊學費
唔好話playboy，究竟係咪仲係處都係一個迷

慢慢玩下先

睇返個忘了情blog
呀龔以前應該有戀愛經驗掛...

仲以為係講我愛你㗎嘛

近嫁啦近嫁啦
最後睇到我都好似呀水咁期待佢講咩字
點知係等自摸
不過可以繼續曖昩

Flirt多一百幾十集先啦

咁其實水水係咪已經有心理準備say yes

鐘意個女仔鐘意到自己願意成為一個better me之餘仲令對方一齊改變一齊變到更好

睇啊水嘅表情已經知啦

佢之前成日掛住上位應該冇時間去拍拖

同埋嗌交位更加突出到阿工係有幾咁適合佢，完全係佢嘅真命天子

開頭我仲以為會唔會好似阿水個“一個字 好正”咁個數字係亂噏

可能上個ex已經係95年忘了情

但個個都好想食早餐
午餐都唔好鍾意咁

可能係阿may

其實我覺得今集好虐
明明我個 顴骨已經升緊天
聽到等自模呢3隻字即刻跌返落黎，仲要即刻去歌

嗌交果度勁似啲唔理性嘅男朋友妄想同個女朋友講道理咁
“點解你啲女人聽說話唔可以淨係聽表面一定要幻想有咁多潛台詞 ”

咁樣整估水水都好sweet丫
太快示愛講出口唔好睇

十幾歲已經忘了情

所以有時好矛盾，又想有進展，又唔想咁快一齊
好m呀

其實睇佢地互撚（應該話係阿水單方面被撚）、曖昧一輪先好，太快入直路好快到樽頸位

btw,唔知編劇會唔會完整補充返呢三句 好想知全句意思

你啲思路咁有趣嘅
早幾日見你話想睇龍作蜜已經覺得好神奇

其實會唔會係初戀cafe呢個地方唔係好岩表白
可能要搵個浪漫少少嘅場合表白先會好啲
同埋好似食食下飯無啦啦有人同你表白咁，有啲奇怪

唔好咁快一齊啦，
睇水水比阿工撚化
之後水嬲，阿工tum水，水原諒工，再撚化
loop一萬集我都可以

只要係佢哋，幾老土嘅劇情都可以變得好有趣好正

我相信佢地一齊左龔燁都總有十萬個方法花式自殺再放甜

博香（正係識畀細力呃）同蓮輝（初戀篇之後少左激情）既極限已經到左，係時候到工水發揮

大小姐今晚好似失常, 佢一向重視結果多於過程
又會放過紅藥水

咩係忘了情blog?

聽晚係唔係有得睇凌安

因為輝輝

點解大家覺得工水一齊阿工就唔會撚阿水
就算結埋婚生埋仔阿工都唔會忍到手
如果生個仔好似阿工咁 一定兩父子一齊撚化阿水

龍作蜜

今個星期好正啊
聽日又有安凌

仲有kenneth助攻

因為 曖昧係最甜又最虐，最多撚化

有冇人可以將字幕 等自摸 三個字改咗佢

唔會啦 jenny上次都送到上門

編劇應該都留意到呢樣嘢，所以比賽途中寫大小姐發現二房人出千等佢體諒呀水嘅劣勢

jenny送上門都冇食到

應該係因為早餐除咗檸檬茶啲檸檬會翻用之外其他都應該正常，午餐就好難講啦

仲有龔爸爸
三代同堂一齊撚水水

典型港男港女

Jenny到會果次佢見到即刻嚇到噴涼茶喎

想講呢個po開左半個鐘已經過左一半

睇完jenny同john條片仲生眼挑針

阿水真係一個標準嘅港女

阿工邊有咁易比女色誘惑
你估個個都有善姐咁好波

同埋最後結果單生意都係由大小姐跟返嘛

其實Kai叔對阿水都幾好,
上次特製show me your love飯,
今次請佢食早餐
又嚟K戀

龔生又笑鳩水水

又吊水水癮

十二少風流姐
龔燁嘅女神得一個

十二拼埋之後咪個工字

又要tag編劇tag許願池
好想睇，一定好好笑

四眼賭神小合集

賭神眼鏡都幾好睇
Jenny佢地帶都好正

？？？？係王字喎

其實我X你之類的字呀水巳經聽太多（起碼兩次。今次情願尼三個字係呀水講出口，咁我覺得對呀工一直以來的努力先意義重大，同埋都顯得尼段感情係互動，相向嘅

雖然預咗今集唔會真係表白,
但聽到等自摸都鬆一口氣,
好彩啫 我仲想慢慢睇佢哋曖昧

表白梗係剪做預告㗎啦

屌自膠

stanley係咪唔識wink

最尾嗰張送水輝個角度一定睇得清清楚楚

其實我覺得龔燁唔會直接講出黎
佢地似會因為一啲事就自自然然一齊左
（好似蓮輝佢地咁)

但要專登加插kai叔同水水表白但被拒絕嘅劇情

我睇唔透龔生最尾果下笑

好彩忘了情唔係今個星期出,
可以有成集睇
不過之前啲海外版預告都係下星期同下下星期各一集,
月餅就星期一出,
咁唔知忘了情係下星期定要再等呢?

我覺得又唔係笑嘅，只不過係鄧水水可惜姐

有啲無奈嘅feel，明明自己已經幫緊佢，但最尾都輸咗

無能為力嘅苦笑？

蓮輝大小姐都有表白喎

YES！苦笑

講起月餅 上年中秋 廢老用腳

海鹽

戈集同埋嬤嬤鳳爪睇到我差啲嘔

「點解你啲女人唔可以淨係聽表面,係都要幻想咁多潛台詞!」
留意番,係你啲女人,
唔通阿may又係咁?

btw依句真係勁似啲情侶嗌交講嘅嘢,
已經預視到佢哋第時點嗌交

大小姐同輝輝係講你係我龍力蓮嘅the one嘛
難以用文字去表達但感覺就係龔燁有啲好smooth嘅方法令到件事成真

撚水水嘅同時撚到佢冇得口不對心

水：係呀係呀！我係鐘意你咁得未呀！

港女水：阿爸呀，佢又呃我
小學龔：tree gun,呀，媽呢空又趕我走
廢老根：二妹呀，阿龔係個筍盤黎架

龔燁：計劃通

應該都係喇
罕有地龔生幫唔到水水

初戀Cafe改名K戀Cafe

識食 連david都讚好

雖然次次都阿工單向flirt水水 但都想黎次真既

大小姐好正義

開心到飽曬

今集好高質
全接龍拱照工水，戰況又緊張
大小姐精明領導令人感動
CP甜中帶微虐，峰迴路轉
蟹同Stanley細節表情同節奏都演繹得好好

依條線有樣好係可以撈埋公司線嚟講,
就好似今集可以講埋大房二房,
Ivan Peter又有戲份

啱啊，平時冇黎正經，如果突然深情表白真係濕撚晒

識玩一定係撚到水水自己講出口

今集阿工好堅定咁講：愛情同事業我兩樣都要！
我都濕咗

邊個話佢唔識

本身以為係臭腳味 點知係汗 不過一樣咁

我係水水實

我想像到個畫面
水衝口而出爆肚
水: 係啊我係鐘意左你隻死賤精啊係咪5得啊
龔奸笑，然後深情款款認真説: 我等你講呢句等左好耐

Sor 過份yy

淨係ff都開心

臭腳mix 埋啲汗

食到一粒粒死皮仲大獲

睇完今集,
媽媽講咗句:又真係好難唔比佢冧到嘅

奸笑含春笑都一樣咁正

阿工帶黑框眼鏡好正
麻煩道具組多啲出動黑框

覺得金絲靚仔好多，黑框遮得多咗啲

但係黑框好似後生啲喎

金絲襯西裝多啲

夠霸氣夠自信
冧死女

我阿媽都偷笑話呢集好好睇

兩副眼鏡都咁靚仔
不過金絲襯個角色多啲 斯心敗類
黑框似忠心狼犬

我都係鍾意金絲多D

呢個咁溫柔想氹翻水水嘅樣好好丁

前一刻仲嗌緊交下一秒就氹番先 洗唔洗咁寵妻

真心好似啲老夫老妻嘈交

佳叔或成最大贏家
PETER一定冇一年免費早餐食
一年變一個月

熊若水只有我可以激 氹都只有我可以氹

啱啱先睇完呢集 全程傻笑
最後阿工話三個字 阿水反應有啲期待！雖然搞到我差啲以為要表白 阿水係咪開始沉船！！！
鬧交上熊家氹阿水個part完全係情侶feel 虐中帶甜 好正！！
呢兩集都可以無限loop!!!

明明佢地未拍拖但龔燁已經可以隨便上熊家
熊家成家仲要勁歡迎佢

對住自己鍾意嘅人先可以做自己

仲識得買埋月餅比未來外母妹豬

tree gun已經當正阿工係女婿咁款

話唔定啲月餅係人哋送嘅

大時大節識得咁氹未來外家，真係唔認佢係女婿都唔得啦

今集最好睇係廚房嗰場,
平時Industry對住阿水都係寵溺/串串貢樣,
今次竟然會有少少勞氣同激動,
尤其佢問「點解係都要幻想咁!多!潛!台!詞!」
依句真心一絕(係咪編劇嘅親身經歷嚟 ),
個樣完全演繹咩叫冇眼睇同埋無奈.

公司嘢

Marketing中秋promotion禮品包

阿工啲細微表情真心正
呢下望住水水苦笑feel到佢好戥水水唔抵，好想呵返佢咁

佢特登喺Tiger面前講,
搏加分

佢解釋答案係想上位，而呀水係完全接受答案嗰吓，我諗係佢巳經認同什至欣賞尼個男人的性格

水水攞大小姐送俾佢嘅朱古力再送俾阿工係咪已經學左佢啲衰野

緊張水水緊張到有啲心急
洗頭嗰集都只係好似教女咁噚氣講佢幾句

我覺
完全男友視覺

嗌交好有火花 阿工完全係食住阿水 次次都好理性好中point咁分析到佢港女格引致既問題

一個願意為你而變得更好，亦會幫你變得更好嘅人
簡直就係完美另一半

Btw
那句”點解係都要幻想同有甘多潛台詞”特別激動嫁喎
係咪之前亦對過阿may講過 ？

係啊我係鐘意左你隻死賤精啊係咪5得啊

呢句有聲有畫
完全ff到
內心尖叫緊

有新聞 ：
《開心速遞》繼續玩嘢本色 今次輪到豹哥自抽侯賽因：「想偷我雞？」

話說早幾版話阿工係playboy個comment竟然已經有3x個負評

其實計返時間，雙K第一次同場好似同麻雀王差不多時間拍
可能好快就見到阿工大戰Kenneth乎

今集嗌交好正啊

雖然阿工平時好輕挑無句真，但認真起嚟嗰種反差，又溫柔又穩重

一般人阿工只會投人所好，會花時間花唇舌去解釋去誘導，係阿水獨享，係愛啊

第一次係威龍男廁洗頭，會忍受俾阿水誤會同無條件接受衝動係熊若水本色，到第二次係熊家廚房鬧交，會不滿阿水誤會佢對阿水有要求，態度上已經係階段性發展

佢係play water boy,
淨係玩水唔玩其他人

重點係港女格還是甘喜歡你
又提點你呢樣個樣
又默默守護你
阿水不要再錯過啦！

Btw 其實比起初頭
現家阿水好好多，都5係好港女姐
孝順，夠義氣
上次那個k先生的農場女主人攻勢都冇去馬啦
係有點爛賭同臭脾氣

Kenneth bb vs
阿龔

應該係啦,
佢講到明係「你啲女人」

唔好意思off topic,
可唔可以唔好用5p字

我係電視睇到呢幕大笑左出黎

我都正想講，打返好啲中文唔該

但kenneth咁痴心好難唔心動
All in kenneth bb

好的

我諗起有句說話：You like because, and you love despite.
阿工對於阿水嘅愛完全就係「despite」
despite佢港女、衝動、臭脾氣、爛賭
阿工100%照單全收，眼中嘅阿水仍然係最靚嘅雙下巴天使

自膠

我八卦走咗上BabyCondom睇,
啲阿媽都一致好評話鍾意睇佢兩個

嗌交呢場最好睇嘅地方係佢地鬧交鬧到好似係街邊睇緊啲情侶嗌交咁
女方有啲無理取鬧
男方覺得自己冇錯繼而同佢講道理
女方繼續發爛渣
男方就退一步諗住息事寧人
最後女方大獲全勝男方敗走

講到底 都係愛啊

追post，接受唔到有人竟然save低咗david品味速熊海鹽月餅嘅cap圖

同發緊爛渣嘅女人辦論本身就係傻事

阿工知道阿水係office聽到誤會咗之後
即晚就拎晒月餅上熊家，表面行外父政策，實際就去搵水水耍冧解釋
根本就摸清晒水水個底，幾時出手用咩招數都一清二楚
點樣唔淪陷啊

幾時會有Recap

唔知下星期會唔會有兩集呢 忘了情blog同雙K

講緊我呀？想睇請移玉步至工水集中post

會比水水更了解水水嘅人就只有阿工

好甜呀今晚
究竟幾時阿龔先會講出個三個字 好期待個日

我反而想決戰K先生嗰集再過多個星期先,
平均啲

即刻沖左過去睇

點睇都係有能力嘅人更加可靠更加有安全感，有咩事都保護到你 若果阿工對住細力，肯定撚到佢反皮

我諗除左廢老, 應該都冇乜邊個可以係龔燁身上攞到著數

阿工主動進貢呢啲唔叫攞著數

大家咁話
咁嘅話每個星期都有工水
唔洗一次過出哂
然後又要停水一兩個星期
真係等到頸都長

佢應該唔會比依啲人埋到身
更加唔會做埋十幾年老友

之前稍稍停水兩個禮拜
反而更加顯得今集真係好好睇
峰迴路轉高潮迭起

呢兩集十倍滿足，最衰呢幾日都OT無得live，追post見到大家傾得好開心好似錯過咗全世界

同埋呢兩集真係出動晒成個威龍，今集仲有埋半分鐘熊家，真係傾巢而出

上星期有個預告, 係呀水疑似搵到呀龔既黑歷史, 搵到呀龔1995年打既blog
上面寫住忘了情之類既野, 然後呀龔有張好mk既相
(哩集未播既)

阿水話晒係半個女主角
前面rose絲打講得啱，工水有樣好係可以連埋威龍線／爭產線嚟講
之前仲要發展埋熊家線，其實真係好百搭

水水呢下快速變臉都有啲嚇親
前一秒個樣仲好冧 但下一秒即刻喪鬧阿工

覺得阿工講呢句野個tone有啲似黃子華

廚房鬧交嗰場真好正，但如果有埋熊家班友離遠食花生就更好

你咁講完之後, 我都覺得係呀!

而且好似比較少見到呀龔對住水水憫(雖然都只係少少憫)
所以覺得哩part好正

今集最尾阿水應該消咗阿工夾埋其他人對付佢啖氣
即係阿工又做咗衰野搞到阿水嬲爆爆起佢底

我今日都係邊OT邊留係公司睇live咋

阿工次次都花式自殺
雖然今集算係比人連累 （peter ivan上佢房睇片搞到比阿水發現佢地三個係一夥）

回水之後我無一日睇到live

想講呢場戲啊蟹做得好好 鬧人鬧到勁入肉

I know that feel bro

工業即係已經四張幾

今朝睇多次，水水輸咗，阿工嗰個真係苦笑嚟

設定上佢屬雞，即係1981年
都係37歲姐

可能係星期二？
因為我睇嘅預告係大小姐星期五嗰集 + 月餅，唔知點解呢個星期有兩個版本海外預告

咁得意?
不過星期二好似係傻強變靚仔,
最快都要等星期三

尋日嗰集唯一一樣唔好就係冇睇劇團

頂 有聲嘅

好有野心嘅男人

港女至愛嘅上進心

食蕉連皮啦你！！

好似第一次聽到有人咁樣講
阿水鬧得好搞笑

食蕉連皮呢句好似小學雞鬧人咁

而家主要都係公司線，想睇阿工多啲出現喺熊家

尋日阿工有買埋月餅俾妹豬好體貼

愛回家 成個節目組真係好幸福有你地呢班觀眾
連一啲細微位/安排/小表情 都通通留意到

我豈有此理呢個人頭豬呀！
教極都唔識嘅！

硬係覺得佢會鬧人

係 聲音畫面都有

咁都要開心速遞拍得好嘅
有時我都問自己究竟前世做咗啲咩好事,
今世可以咁幸福有得睇開心速遞

等拍左拖就會多d上熊家掛
不過宜家以同事(兼準未來女婿)來講 阿工算上得多

大家睇得太入戲
大小姐真人好nice㗎

好想見佢真人
見過on9安一次 勁nice又靚仔
on9安

呢套劇初頭其實一般，但而家真心越做越高汁，好多集都值得細味再loop

整燈籠有咩好玩啫
幾枝竹咁痴嚟痴去 層層疊疊咁

我龍力蓮唔玩呢d低俗嘢

我想見凌凌同三姨真人多d

凌凌真人都幾有禮貌 冇乜距離感

全部都有聲

七點點個公屋節目有傻強同鐵面陳

頭先七點半

點解見到佢真人

喺個唔知咩籌款晚宴見到佢同屋企人,
佢臨走仲特登走去同飾演佢教授嗰個演員講bye bye

開始！

00

朱天梯

少少錢都慳

Jerry

安凌

甜品佬

垃撚圾

我愛傻強

00仲有大哥

係女朋友

00哥

私人執葉

蝦凌凌

天與地

安凌又見家長

朱自清

朱展

執葉律師

咁就激親
一係證明唔睇好你地其他兄弟
一係就證明你地太垃圾 冇野比個阿爸威

你老豆係咪朱自清

柑黎喎果啲

見家長

安仔去見岳父大人啊

咁朱自清係咪你阿爺

diu

屌 扮晒野

又係扮野

如果00老豆知佢想溝個大十年既獸胃姐姐會點

成家都咁靚仔

垃圾老豆

鳩根

00老豆唔係已經識安仔咩

又廣告

廢老有咁好心

屌又鉅記

新抱仔好受寵

親家見面

00阿爸阿哥都幾矮

安仔真係冇咩明星相

幾日無睇
跟住朱爸爸個個係00呀哥？

又同居

又賣廣告

屌 鉅記俾左幾多錢廣告呀

根叔好錫孫新抱

咁大方想點

對

熊家成家都勁錫入屋孫婿

廢老根好錫孫新抱00

好孝順

00真係好靚仔

一起飛縱~~

00咁好
佢老豆又利用人地嘅內疚

孫婿

00 好耐無見

廢老

廢老挑潑離間

凌凌同安仔孖舖咪得囉

催情朱古力

佢係你親家 凌凌老爺啊

開條line 比根叔同朱展未

朱家兄弟幾靚仔

狗糧

食狗糧

阿叔真係好核突

啤啤嘅狗糧

阿叔真係

栗米片

啤啤真係好得意

互含

根叔又有新線

屌狗糧
又食屎又食狗糧

係親家.....既老豆呀

朱00大哥呢

終於見家長喇

朱二哥都幾靚仔

馬文才個仆街

親家

係喎屌

朱展 vs 廢老根 vs 池富

00豬
你朱家基因好優良

偷聽

親家炒大鑊

幾時對親家呀

點解啤啤個樣好似唔同咗

朱家同哥哥之後都有戲份就好

傾唔掂禮金 嘈交啦

天梯

成個feel真係勁似親家傾唔埋

朱二哥個演員叫咩？

仁哥仲有心情笑

因為真係唔同既狗

根叔又多個敵人
編劇咩線都諗得出

朱天梯 朱展

啲名係做乜9

大哥係咪叫朱古力

天梯好靚仔

朱二哥遲啲係咪會有戲份

00大佬好靚仔

係咪廢青安

可能係朱玉

廢老: 等睇好戲

訓練on9安,你輸硬

係二佬

會唔會同3e

零安戀

同阿工有戲份

廢青安

朱姬

鳩成安又登場

安仔型撚到

型呀

根叔是咪廢老

朱三角

今集一定笑撚死

根叔好想留住00豬

朱三角律師樓

識玩 送個on9仔去

訓練on9安對法律有興趣直頭喺mission impossible

求解釋
點解朱 天梯係好笑
Get唔到

朱二醒

叫朱羅記唔好?

妻代夫業

有law firm intern 做

個大嘅係咪叫朱大腸？

幫廢根教孫

咁on9應該會激到朱展真係爆血管

好靚仔

大佬如果叫朱古力就好，成家坐埋可以開枱了

名正言順同居啊

廢老又9up

好sweet啊

中大email

我都 get 唔到
係咪同豬乸會上樹嗰啲有關係

三姨

朱凌凌同安仔真係好靚仔

激到佢老豆死咁濟肯定

想同天梯00三文治

特點都唔俾嗌
廢老

總之有$就得

灌湯餃

根叔呢啲先識玩呀

廢老想食埋人哋間律師樓

反正安仔遲早都姓朱，做繼承人都ok

根叔都唔睇好安仔

廢老根笑到

肯嗌特點實有古怪

廢老咁睇安仔

google左，豬天梯，食得既

根叔

安仔objection

第一次對安仔有信心

根返真係好了解自己個孫

Objection!

安仔真係好可愛

派膠

拎籠野都打爛

objection

Objection唔係咁用

廢佬根想撮合佢哋

安仔on9無藥醫

係愈睇愈靚仔，演技又愈黎愈好，尤其係安仔

得 吸多個印呀

笑9死

廢青安做野就打爛野

Objection唔係咁用架

朱戴祥

打邊爐有得嗌架

今集好笑

豬天梯是豬上顎的軟骨，具有補腎養血，滋陰潤燥之功效。豬天梯主治熱病傷津，消渴羸瘦，腎虛體弱，產後血虛，燥咳，便秘，補虛，滋陰，潤燥，滋肝陰，潤肌膚，利二便和止消渴。

安仔除左溝左bonnie 仲有咩係有用

Objection Dodo姐先係專家

可惜tbb係盲既
唉

根叔笑到好奸

有冇食過

編劇你夠膽就反cup 比安仔做到去一流大狀我真係服你係神劇

OFF呀你

長知識了

Objection 係點用 ？

冇 啱啱google搵架

冇可能呀

Objection

爭妹豬

所以話愛回家可以幫到呢班真係後生演員入到屋，好難得

幾時變親家?

豬天梯

Ob咩jection,整跌籠野緊係要照比返錢

原來咁
頭先get唔到侯賽因笑乜

做得好觀眾係有眼睇

Kill one policemen one hundred

係咪得我覺得安仔又高又q又靚仔

我都覺

原來安仔佢地讀cityu

安仔+朱00真係好有化學作用

安仔會唔會為左籠灌湯餃努力讀law

問Miss 毛

今晚冇Jenny 冇得打J了

為錢都唔得啦

其實安仔讀咩科

其實我都未食過未聽過，不過google發覺呢部位真係食得

反枱.gif

Phycho

心理

朱陳城安？

psycho

一有安0一定會追

凌凌都幾爽 有咁多人錫
除咗自己屋企人

Psycho
順帶一提大家姐都係

有衝勁

搗亂

打卡

朱二哥中伏

不難？

安仔咁過嫁咩

TT

TT chu

asshole

安仔基本

Ass hole

SO

Asshole?

SO
Asshole

叫你Assohole都ok?

so

Asshole

聽左做Asshole

SO

TT1069

TT SO

ass hole

其實朱家人都錫朱0，不過好自把自為

I’m like TT

安仔會唔會真係激到00老豆爆血管

So

會唔會太天真

asshole 人如其名

咁快跟case

Triangle chamber

安仔叫SO asshole

你講佢知啦

SO
ASSHOLE

屌 金城安叫SO

煎pan
件衫

係餐廳傾法律野

因住帶SO見客得失大客

唔好太認真

凌凌老豆帶女婿學嘢

咁快叫師父

安仔講哂朱展啲心底話

感想

佢肯定周圍爆

屌 好好笑

SO會唔會周街爆

寫感想

廢撚到

屌你寫感想

寫咩呀安仔

死蠢

點解大家都係讀心理
大家姐咁型，安仔可以咁on9

有幾dramatic

SO.....AssHole

激死佢

寫感想都算，重要得三句廢話

幾時激死佢

Happy hour

感想都不如

屌你happy hour

happy hour

安仔真係

短撚到

SO安

唔知mark嚟做乜

睇律師劇最鐘意happy hour

屌

萬歲

去玩就最啱

笑撚死

On9安

痴線

幫個師父倒米

萬歲！

請飲嗰下個樣好僵硬

TT哥好慘豬豬
不過都幾靚仔

安仔實激死朱展

天梯同朱爸爸好慘
On9安邊到有得救

安仔真係好廢

安仔好撚on9

壹號皇庭

push up bar?

金城安真係好撚on9

TT好靚仔

咁又真係幾型嘅

好中產

幾中產 幾有型

真係好on9

一陣00老豆真係要通波仔就好笑

16750

師兄個樣變曬

飲咗萬六蚊

平時睇啲律師劇最吸引到嘅嘢

萬歲1 round算平啦

番房溫

一秒

$16750

廢青安成個MK金融才俊咁
不學無術但又鐘意認威認勢

仆街仔黎
咁就屈左個師父萬歲

馬文財：屌你老味

我以為on9安會話上庭大叫objection果下最型

1001

1round萬6蚊

廢老:

成件事好中產好有型

成家恥笑

廢老根呢招真係勁 安仔就算贏輸佢都有著數

Suits
最後有冇扑到